我想頭條新聞

我好L想睇究竟去撚左邊
係咪冇再做?

打漏咗個睇字

得得突突得得突突得突得~